# Тестовое задание для BrandQuad #
## Конвертер csv-файлов в html с фильтрацией и пре-рендерингом ##
### Задача ###
В приложении к письму есть файл. Нужно разработать консольную программу которая на вход принимает путь до файла,
проверяет его формат, загружает файл в память. Далее программа должна создать несколькно HTML файлой, один файл index.html в котором будут следующие данные:
- строка со списком уникальных zip кодов и строка со списком уникальных значений city
- каждый zip и city должен быть ссылкой на другой файл с сгруппированной по данному zip коду или city информацией. Тоесть если я кликаю на какой либо zip код то должен открыться файл с таблицей в которой есть информация из файла отфильтрованная по данному zip коду. С city тоже самое.
- результирующие файлы должны складываться в отдельную папку, путь до которой так-же передается через параметр.
 
При написании нужно попытаться избежать использований вложенных циклов, так как представленный файл это 1% информации из реального файла с данными.
 
Результат работы вместе со скриптов надо выложить на какой то публичный git и дать мне на него ссылку.